{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70835&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코지호텔"
    },
    "text": "コージーホテルは近接する亀甲船大橋と突山大橋、突山ケーブルカー、浪漫屋台、梧桐島など麗水の主要観光地から近くて観光するのに非常に便利な位置にあります。 そのため、観光客は宿を利用して麗水の主要観光地を便利に巡ることができます。 旅行を楽しんだ後は宿の2階でバーベキューパーティーを楽しんだり、浪漫屋台通りで楽しい思い出を作ることもできます。 周辺に位置する麗水エキスポ駅は車で3分、アクアプラネットは車で5分、万城里の黒い砂浜は車で9分の距離にあります。 それ以外の基本情報ではチェックインは午後5時、チェックアウトは午後2時です。 ホテルのフロントでは午後10時以降にチェックインできます。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙室です。 客室には歯磨き粉と歯ブラシが1部屋当たり2本ずつ無料で提供され、必要な場合、追加歯磨き粉と歯ブラシは1個当たり2,000ウォンで現場で決済する必要があります。 駐車は無料で可能で、すべての客室で簡単な調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 予約された人数以外の訪問は制限され、予約された人数以上で訪問したり、宿泊した場合やペットと一緒に宿泊する場合は入室できません。 客室内では海産物や肉料理、天ぷら類の調理はご遠慮ください。 また、全客室は室内での喫煙が禁止されており、ろうそくや爆竹、ブタンガスの使用も禁止されています。 施設物の毀損や紛失についてはお客様が責任を負わなければならず、不注意による安全事故や貴重品の紛失および破損についてはリゾートが責任を負いません。 最後の退室の際には、室内にあるゴミを分別して使用した食器も洗浄してください。 施設物を利用する際には、個人の安全に常に注意し、不注意による安全事故は個人が責任を負うことになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "コージーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "コージーホテルは麗水の主要観光地に近くて便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルのフロントでチェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "コージーホテルのフロントでは午後10時以降にチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "コージーホテルの客室では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、コージーホテルの駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、コージーホテルのすべての客室で簡単な調理ができます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、コージーホテルでは予約された人数以外の訪問や宿泊、ペットとの宿泊は制限されています。また、客室内では海産物や肉料理、天ぷら類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、コージーホテルの全客室では室内での喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの施設利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、コージーホテルの施設利用に際しては個人の安全に常に注意し、不注意による安全事故は個人が責任を負うことになります。また、施設物の毀損や紛失についてもお客様が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "コージーホテルの最後の退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "コージーホテルの最後の退室時には室内にあるゴミを分別し、使用した食器も洗浄する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 510
    }
}